92三罷宣傳嚴重不足！！

過去既三罷有個道理好清楚
就係一定要及早開始宣傳同大幅度宣傳！！！
但熱門無人講, 討論post 又少
後續行動( 例如集會) 又無人講
咁點成功呀！？

文宣圖都好少呀！！推上熱門呀

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推呀！！

上熱門呀！！

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

P牌push

自pish

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連成功
無人睇

823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖823 Hong Kong Way 和你拖

push

給POPO幼犬： 驚就唔好番學啦！

推721 811

823人鏈
824觀塘
825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

其實大家的行動，籌備時間甚短，在宣傳不足、政府抺黑和刻意的阻撓下，難以招人響應。

推啊，上啊，走在反共最前線！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

事在人為
多一個幫手就多一份宣傳

毒撚開post 無人理

推啊！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

無人推post
無人打算三罷

要搵港鐵車長 同航空業個邊先有得搞

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

推

推呀

其實我想知係咪仲係9月2 3罷
我想請定假 但見今日中學生係call 9月13 死線
咁係咪應該請9月15?
我暫時得返一日假炸
想用得好d

推多啲, 等多啲人討論
不過9月2 三罷應該係事在必行
913 死線既後續行動就唔太清楚了

無人理

Push

推推推

齊齊pish

支持，加油，會出席

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港抗爭者慘撚到
罷工遊行都要宣傳, 三催四請先叫到人出黎
個班港豬仲係屋企開冷氣食花生
屌你老母公平咩?
一係罷一係唔撚罷
同班垃圾香港人講自由佢地識閪咩
講完

有無各區集會？

Up

我一直覺得宜家抗爭得咁撚辛苦係因為香港人唔撚團結
有班垃圾港豬po下story寫下黑警死全家就以為好撚辛鳩苦
屌你啦
罷工都要宣傳架咩?
唔撚中意就罷佢老母閪啦
垃圾港豬

無大台既情況下,就要靠各人自發宣傳
港豬就無辦法,但我相信有二百萬人都唔係港豬,
大家加油

我都想知,
無理由罷工就留係屋企訓教
有手足提出入機場,
希望可以討論下

我只係覺得唔撚甘心
有班人幫佢地爭取, 食tg食彈
佢地港豬就同林鄭一樣noted with thanks
遊行又唔撚去, 淨係識講呀黑警好撚仆街呀點點點
聽到都覺好撚嘔心
講罷工, 就話你罷就咪得囉哈哈哈
我哈佢老母呀日撚日扮晒野以為番工就可以富可敵國
宜家屋企都冇撚埋
仲番工
屌

就算冇大台
只要有心, 人人都可以係食神
只要有心, 就應該自發睇連登睇下有咩活動
唔係"睇下得唔得閒先"咁囉

其實個個見到啲港豬,中立撚,藍絲都會火滾
不過如果有時間我寧願關心多啲而家既運動同手足,
哂時間理佢地搞到自己, 咁又何必呢

關心手足仲好啦

呢個禮拜都未過呀大佬

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

真 好似完全無人講
92三罷呀屌

三罷唔同其他行動,
宣傳一定要趁早

呢個真 好多人乜都唔知

P

92三罷

罷無問題
但去邊集會？遊行？
要有清楚既目的

幫推
［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

都無人討論

尋日同朋友講，佢哋85都有參加3罷
但92呢單佢哋都話無聽過

大家快d同身邊朋友宣傳啦
時日無多

搭車airdrop呀！！
呢排少左好多人用airdrop宣傳
免費又簡單，大家快做

三罷要早d宣傳
話就話罷工
但真係好多打工仔要請假參加係時候要宣傳俾佢哋準備

無錯
大家一齊推爆

三罷加不合作運動

pish

[每日一圖] 721無人被檢控

823 824 825

其實我都想知係咪三罷
我淨係見到學生d文宣
又見唔到係咪罷工罷市
有冇文宣整多d宣傳下
要大肆宣傳呀

利申 已請假

我都想知
啲人係咪已經放棄左抗爭?

推呀～～～～～～

罷課搞唔搞到都成問題

罷課就應該得, 因為八大已經出哂黎開哂記招,
罷工同罷市就仲未有人響應

行動post 上唔到熱門

有冇宣呀文宣呀

毒撚post 上唔到熱門

香港人不如9月2號

繼續推！